# Заменить в данной строке подстроку подстрокой, длины заменяемой и заменяющей строк могут не совпадать

Прилагается текстовый файлы со значениями для тест-мода, в одном хранятся заменяемые строки, в другом - заменяющие
